求戰友開戰屌柒傻閪新移民

唔好理佢地
係唔係住香港都係問題

你對白粉報既讀者有咩期望

集中翻
另外有d新移民其實都反送中